聽緊分手總約在雨天 發現左...

一時的享受 能熱暖多久

我明明聽到既係
一射的享受 能熱暖多久

係時候搵醫生驗下耳